[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [17] DMC28號開啦!!!台伏跳船仲趕得切呀!!

想問日版首抽要中咩
玩完台版想轉日
另外請問各位巴打去邊度買ac

今日三次十連，中咗依兩個